hi 淡友 (242)

爺西繼續

落返去啦 撚樣

坐到3幻2

預計今日收市升300

260gogogo

準備逢高加沽

跌跌跌

有爺西, 熊軍會輸嗎?

留名

原來熊真係冇得輸

唔再玩了 有錢有工再返黎

屌你老母你唔升我點入熊呀臭閪港女

冇直接reject其實應該即係安排緊

成日買錯邊

見DL了

有冇人玩63160 ?

你又做咩

上左牛車，點算

落車

爺西回返咁多

熊佢老味呀

跟阿爺玩實冇死

DH 到左
一去不返

爺西好難跟

新牛應該打靶了

仲有30點

有新牛?

好勁

0.015

27000

逢高加沽真係唔會輸
又執十幾格熊

63195 恒指法興零乙牛Ｘ (R 牛證)

可以留比個孫買樓

熊市買牛真係要轉身快先掂

63160 同63195買定離手

新牛BB今日出生又要去投胎

63195應該打唔到

有平熊都唔識汁

好燈 打硬

等睇2邊咬磨 2邊夾 之後0.03super 收市

走左一轉牛 一轉熊
一轉put

今日個股無搞

逢高加沽 今日啲技術性反彈 假象黎

仲有5點

63195準備

屌早左走熊

500點走哂牛
回落d再買。
第一次贏5位數 好爽

無錯 買遠d就無事

入

快D殺63195

我仲執緊格填返隻熊條數

打唔到

free fall準備

啪~~

拍左

之前一個大浪無走輸左成皮
細細地玩 追左好耐

已殺

仆街咁又輸幾K

係跌你就跌啦
磨乜鳩

等緊一大棍落就即放

可以買牛la

等位再牛

新牛得個半鐘命

新牛 無得玩極限sad 買低一隻要0.03

加油。
不過唔明你地點解仲熊過夜 值博率低

0.03 兌換比率唔似10000

即彈痴線

a股真係熊軍最大朋友

有好多次美股大升 都係a股救熊軍一命

隻牛出世無耐就啪左

巴打點樣入grp或者跟到買？
靠自己睇加加埋埋輸左成皮野呢個月

有一隻12000

之前早追熊，輸一格唔忿氣。
唉，都係學費

爺西頂緊，頂唔住就

唔知新牛會唔會骨都冇得執

新手殺埋應該有得上喎

爺閪又準備轉燈......
你叫人點牛得落手

等候爺西

轉燈啊

巴打你

完全比爺西拖累

今朝升500D人仲問食唔食好

直接copy上次出埋條下影

veal escalope

CLS 一牛就出事
今朝反手牛有沒圍爐

買期-1 既巴絲又贏啦

爺西愛淡友

GAGU!GAGU!

Free fall未

咪俾牛軍high 一朝，準備轉‘燈

逢高加沽呀嘛
走去追牛

12000 都唔會揀

痴線 岩岩升到500坐緊十幾格
依家竟然有錢執番轉頭

唔回邊有得升 返265補缺口 聽日再上
然後就可以無限加沽

升幾百點先走去追牛, 咩玩法

追牛都要睇爺閪
我見佢不停跌緊都費時追

都係喺呢到學/香討。
記住 技術 功力唔夠 唔好出出入入炒黎炒去。
我自己買20000比率牛熊 捉個方向 買完坐定定 溝下貨 波幅無咁大 無咁大壓力 唔洗係咁睇住個市。
無即炒之後 牛熊近一個月無輸過錢

反手都走晒啦

啱啱追左熊點部署

真係轉燈都幾大鑊下
上落加埋成千幾點

等收錢

唔通港女都想轉燈？

爺西 道指都唔係升好多 點解港股咁鐘意overshoot 雖然同上次一鳩樣

跟足晴巴劇本

熊軍

10000都未必貼價
仲要12000/20000

追熊

逄高加mushroom

10000個堆好貴

係咪升到停左市?

行開訓教就有錢賺
唔好幾格比佢嚇走

都話睇夜期無乜指標性，睇爺西先係重點

個升勢係靠尋晚人民幣大彈先扯高，而家人仔已經回落返
有乜可能仲牛？

而且WSJ單料我覺得流流地，前一日侵侵先話要強硬對付中國
隔一日就放風話要傾

爺西幾時支爆咗佢就算

換下劇本得唔得 次次一樣

都唔係既
今朝都爆左500點

呢度好多高手都係買完去瞓教, 起身執錢

依家到熊軍發惡 跟住阿爺啦

引左班傻散坐牛 最後列車已經開出

跌完Lu
無走熊

呢個禮拜都係咁, 熊仔有買貴無買錯
3點起身執錢

點算呀, 我個野成日都壞

食足100幾點啦 差個小小

垃圾上證，我仲要高位開左恒call對沖恒熊

手機APPS 就重裝啦

上升空間巨大。

新熊 就唔信你殺到

即炒其實先最易損手
出入太多
自己又心大心細
你捉方向係睇圖？定消息？

慢少少
贏少D 輸少D

dllm 係要殺極限又唔開多幾隻極限 總有一隻中架麻

到底了

今朝我都比500點嚇親做左傻散
好彩上返走晒再反手熊

今日day low 係邊呢

對上一次反彈彈一兩日咪跌返 大家唔好唔記得

熊軍可以收隊啦

本？唔知 之前輸唔少 正股輸好多。20000比率姐20點先升一格

上呀

今日定個小目標 27000 ok?

AASTOCKS 今個SEREVR有少少問題

無錯呀 自己無咁既功力 即炒好易出事

新熊唔殺得

彈呀

[member] /member]

好正啊啲圖

新手試過一日出入十幾次輸50%

根本牛軍無啦啦因爲知情人士而自High

一兩日

call咗
27000 pls

對上一次？ 歷史太遠已經唔記得有彈過

睇返8月17個支

十格無食番番家鄉

入grp/跟

我次次都蝕一千，唉唔知可以點學

今日大升
D 藥股繼續比人洗
PE太高都不宜沾手

你係一個相對低/高位入左 保證你隻牛熊唔死 set 5/10 格止蝕然後無視佢

已轉牛

成交無點大到但係又升代表乜

笑左我又真係咁當
玩7串1都成日睇中
我轉身快到蝕埋手續費

too

輸到精神分裂?
今朝先post完殺牛圖

巴打用銀行買?

難得咁多格都無走
好撚ON9

62320洗唔洗放左先，再等位入？

無事啦 回返啦

我廿一格

上證升得6點

我個人覺得咁多個grp既准確度排名係：

馬化雲>>>>LM>>>>>>>老貓>>>>>>>>熊巴>>>>>其他

即係學術d講，隻牛既現貨價高十格行使價低十格？新手唔明靠睇書

耀財呀手足

即市勿貪
一係你好老定會大跌

我睇中qq升喎

唉 又係痴撚線

好chock

好睇情況 你細細地交下學費先

Call左恒指

冇串流直頭唔好玩啦，華盛10000蚊有串流送啦

電腦呀

說好的消息呢?
所以你排第二

唉 e世界真係睇唔透

有排升

今朝貴四十格追左既朋友仔有排捱

大媽一定唔會比港女升咁多
熊軍死守

可能捱到下星期 已經開500仲貴40格

細蚊仔咪亂學啦

完全唔明點同理解既都唔撚一樣
好似買大細咁靠估

熊坐緊幾格

左右開弓好癲

一次過玩幾隻好難

Same

今日成交都多番 係咪引牛

我知20點升一格呀
但你會買大約同正股/恆指爭幾遠既牛/熊
會唔會set止蝕？定淨溝貨

我都玩緊幾隻個股用恆牛啦

守唔住26900，今日唔會上到27100

回歸現實咪幾好,
50點先跳一格 好難玩

咁高
268都未必得

我成幅身家

追風po算

熊軍最後逃生門

傷心

隻61481 頭三日咩位入
今日都要坐

阿爺真係兩面都鐘意開逃生門 人真好 其實係咪方便領導出入

逢高加沽，一日未見25000我係唔會入熊

牛先岩

之前跌咗咁多 比下面 收住貨先 今日高位落黎都百幾點啦

周圍都升
技術指標都係升
回到百幾點算係咁

388 睇 225-228 有冇力上?

兩軍抖抖先 午市再繼續

見280入熊

跟大市
最盡230
可以沾佢老母閪

琴晚見到期大; 再望番莊家開盤先留意到其實有路睇到

隻牛咁瘦

琴日賺2萬，今日唔止輸晒重倒輸3萬
成個月前前後後冇咗6萬蚊

唔好咁激動

最近呀嘛

搵番12萬番來 !!!!

因為我隻熊仲好肥，但隻call好瘦

你自己引牛咋

真係大升！輕鬆賺！無難度。有之前個底未驚過！上升空間巨大！

大佬
痛痛

唉幾格走人算
回左咁多陣間彈番

熊軍收手啦

香港首家新近牛上線啦~

依家已經轉玩58480 63160
57666 太貴 不了

幾多格斬咗

上證果幾點磨足成個鐘都唔轉燈

63160
有gun

再睇返8月17上證原來出大陰 dllm

19格

19格 好傷

有格好走熊啦各位
走先

轉燈吧上證
你老母臭閪

嚴守止蝕呀大佬!

唔會轉
引下香港熊
死咗條心

真 唔輸錢已經執身彩
賭場日日開 賺住錢起碼今日開心

上證做乜撚嘢

發覺你仲痴線過布神

原來今日係要考驗 266 shit 又磨

我上次35格又唔見你安慰下我

今日成交應該有90-95B

上證

雖然你無咁靚
俾你幻想下

重整完心情上番來
坐緊20幾格姐唔係好多

大佬正恩1格咁多

上證真係好立殺

但對佢黎講好少

頭先走熊到左價
都等左成分鐘先走到

咁多位熊軍自己小心

郭家隊快啲進場

係姐 都痛嫁

國家隊收緊貨DKGH

再嘈
拎你去整叉包

到依家追完數後 贏左幾多呀

我牛牛冇串流 有時拎渣打 睇黎盤渣

好

巧京京牙

派錢上證

吉哂倉 晏就再玩過

邊個追牛坐緊

痴撚線 痴撚線 真係癲過布神。
想做你隻狗 ok?

我一手

我都想做

之前就係all in 錯左 輸左30%
有排追

排隊呀 屌你個閪

ALL IN 388

有之前個鐵底真係未驚過！放遠睇買牛大把肉食！

抽高一沈先再陪上證跌啦 唔係會high high

又講鐵底

請問聲,而家隊尾係邊

入左幾手700正股都夠傷啦

2660阿爺鐵底頂住大市

2700鑽石能力頂

奈奈 收兵嗎

又講邪野

大家玩唔炒 XS MAX
賣比俄佬

我差唔多80%

今日阿爺未轉過燈

技術 膽色(最重要)

上次X 都無力上wo

反彈第一二日腳長燭短都好常見

唔收

咁又係

高位回番30點咁解咋嘛

收奴嗎?

上次賺幾百 哂我車錢

阿爺鞕鞕有力

最風光既IPHONE 炒賣時代已經完結
當年IPHONE4真係好正

你可以去我媽咪屋企做工人

算把啦

想換Xs MAX
但好貴

好有力插落去囉

屌你尋日執左個幾雞呢

巴打咩倉？

有2間屋, 原來有錢絲

窮撚黎架咋

換小米MAX

唔係錢問題
係性價比問題

期指都等破位
咁貼水

做得蘋果信徒就無得咁計

澳門有窮撚 ,我唔信

窮撚都有2間屋
我地呢D係乜

頭先跌剩果1點都轉唔到燈

再抽唔高就要落多沈 fuck

小米邊好用架
用華為都唔用小米啦

一換要換兩部 (老婆)

諗下先

仲有下午

用緊X都換

又唔係我既

大戶恩拎小小錢出黎買玩具炸

換部機姐
想要俾人圍插
cls

一兩萬都唔夠正恩巴老婆半日洗架啦...

絕對同意 傻既先入熊

好想試下有啲錢嘅滋味...

今日落注，有條燈神係咁鳩叫反彈，我諗起碼要坐多兩日先叫有彈力，總之我頭先我講咗樣嘢，自己決定坐唔坐，坐都咪咁近，係咁，我出返去數錢先

屌你，死仔，記得入收息股保本呀！

XS同X其實有咩唔同

快左
鏡頭靚左
電耐用左

無了

大佬
我仲排緊隊架

想換大mon 姐
換都係256 算
萬3真係

你係natural born bear嚟

shawn。gif

港交所提早放飯

美國財赤一直擴大 你老美 你估打到貿易戰咩？
依家又搵中國傾

我仲用緊7

yes
d 人開始唔記得shawn
差唔多要俾佢地重溫下經典畫面

我通常兩年先換一部，仲要壞咗先換

6.5吋一定要雙手 同埋好容易甩手

我合約到期就換

我隻手太細 買大機好難拎

5位數好閒 玩好細？

我冇跟plan買機

升都唔撚升番

大佬，我得三位數

通常都無合約

直接刷卡

跌

淨機好唔抵

其實差唔多
個plan又會貴番d
不過計番可能係平少少

抽唔上 再搵下DL先

我有8位數
我指網上銀行個密碼

當免息分期

對你呢d大戶 當然細喇 布神

但合約無限輪回

午市後會升一浸 爺閪唔藉呢個機會抽高多一下 就2638見

加簽多兩三年真係賣身契

感覺好似每個月俾個電話費既價錢就買到咁

追番60萬未?

有無睇中移動d plan
好撚平

係唔係想我吉你呀

電話費其實越黎越平
但用部機COOL 死 再比貴PLAN 錢 好唔值

我輸6皮炸 唔係60

貪佢中港數據共用先有用

豐澤買機都有分期既

跌返哂喇 熊軍唔好縮

反正都要用ga la

睇錯 實搵得番

我用3
其實無咩所謂, 年中都講唔到幾次電話
係阿媽打黎問我番屋企未, 番到邊
番唔番黎食飯
今晚無飯食
就無啦.......
有咩野可以俾人監聽

中移動勁廢, 可以係mk 馬路, 花園街都講唔到電話
地鐵就load 空氣

屌啲熊升到咁貴點買呀

用8位數既密碼去捍衛只有4位數既存款

爛橙好廢

我勸你回頭是岸

smt啦
係美孚同錦上路先會load空氣

我見我媽咪電話費先幾十蚊

邊個台好用
csl地鐵成日都load唔到

都係, 上次死晒SERVER 電話打唔到 數據用唔到

我見咩4.5 G

咁都係等陣先

我開左港澳,無開大陸
我好少番大陸, 都無大陸既朋友會打俾我

all in bear la hi

係囉, 我就係咁諗

Smt囉，地鐵收到

最憎SMT, 佢呃9左我錢去抽IPHONE

點呃

我本4萬 追唔追得返24萬

差不多了,
我都係98蚊 , 3.5G數據 都夠玩

SMT ON9 嫁麻, 要買新機要比錢買佢個PASS, 但一路比唔到機人又話個PASS 無得回水

我要求好低, 出街都唔係話成日上網

佢拎支槍出黎迫你抽咩

D莊真係好仆街 見我掛低一格 佢即刻升高一格 明明點數差唔多。好多次都係咁 狗撚到

Smartone速度唔掂 下年到期轉台

收工時間地鐵講電話, 潛水
荃灣線+觀塘線

唯一好係可以係大陸用到data

我一見到要比錢就冇跟佢買

俾多陣希望俾人得唔得

升到停左市

轉邊間?csl?

12點啦清

加大本金

3 貪平

我部NOTE 5 都去唔到4.5 G :<

呢到傳統黎

smt個pass伏左好多年, 年年俾人屌都仲有人買

同我升爆佢

比左錢 冇機拎

smt冇識係入邊做無可能抽中

可唔可以夾到上11月俾我走左先, 先跌

所以就算佢幾好, 我都唔會再幫襯

你俾佢狗咁撚，證明你唔識喺低位買貨囉

買佢個PASS 又冇機比人
又冇得回水 仲唔係呃

你又抽咩撚嘢

大莊定報價莊?

唔係呀, 我d人仔11月先到期

我用緊CSL

好難估底位

睇個勢午市會再升一升

有錢佬

放心啦，支那點都會死托爛托唔過7嘅，抽返出嚟下年先見7喎

做咩要11月ge

哪有錢

一個字 panic sell

佢

11月個定期先完

咁換番做咩錢?

唔明。總之現價0.76 我掛0.75 佢即刻升0.77。點數仲要差唔多。

休息幾日先 聽日玩cod

第間都sell熊

去賣屎忽

咪俾錢中介

中文 唔該

不了

我想買

panic sell囉

彭力卸爾

佢條死傻婆做一年期高息啦應該

全場最高 搏死 63485

咩國家貨幣會強吖

我是數據派+圖表派

大個仔啦, 用GOOGLE翻譯啦

喂屌，想佢哋轉玩法

佢仲老過我架囉
我都阿嬸, 佢起碼阿伯啦

依然係牙簽仔喎

又話做定期穩陣
呃9人既

哦

all in 左牛

林一鳴話b浪開始

換晒美金去炒美股呀?

B浪呀 all in唔夠 要借埋錢

跟

要唔要嗌埋你做白仔

恐慌性拋售

升呀

屌你個閪

cls

答你都俾你屌

PM ME , 今晚派圖表

唔識睇你D圖

奈奈有冇預示

跟住黎玩冇得輸

不了，廢事你變姨姨

琴日畫左啦

我仲以為你話我仔牙簽仔
對唔住 奈奈bb

畫winnie the pooh?

驗眼啦

太色情, 唔POST啦

DLLM 依家好似做雞諗住可以上岸點知撞到個人渣，又俾人逼住重新下海

知道

白仔乖

要了

慘，答都比人屌
好彩冇答，保住菊花

你尋日唔係清左倉既咩

你食左成千幾點 輸四百點 點會又重新下海?? 賭好大?

我都想要

羊巴咩事

真量子

留左一半火星熊，今朝又入左恒call,兩邊蟹

佢已經對號入座左自己係牙籤仔

成班都笑我 下晝專心做野算

好快又上岸架啦

佢個名本身都係呀？

大家都知，唔洗講

我只會吉奈奈bb 你地放心喇

玩吓姐，唔玩邊有得笑吖

仲諗緊買唔買好
用緊se

邊個咁夠膽笑66B

Gun

本人極不鼓勵亂消費

仲有賺，本身諗住穿260收山唔玩，點知浄係殺到262，今朝又入左call

nana

同意。部電話用左3年了

仙女係唔會同凡人計較

其實我今朝都想追

我有睇你ig嫁

邊撚度仙
睇過

lunch開始痴線

仙背

但新機好大部

我都有睇

去66B IG睇

跌勢完左啦，依家開始升

利伸: 一堆過夜熊

收手啦，我仲call緊

呢個似

唔知喎

正恩BB wanna join? 3P?

no la
100cm legs u lick la

前日有人叫我買,
琴日又有人叫我買
岩先又有人叫我買
我係咪真係應該要買
定係回多少少先買

圖表派今次威哂

後入 真係好爽

買咩？ 屎塔？

你隻CALL呀

買唔買牛好呢

買！我all in左啦 你呢？

dlcf

邊個叫你買

HSI vs. USDCNH

HSI vs. HIBOR Fixings Overnight

有古怪

利申: 已開淡倉

你入左就變Titanic

我今朝追左Q call
安全

唔識睇 解釋下

幾個FD都叫我CALL喔
跟住咁岩又見到你隻CALL
MENTORI又買左

今晚CPI點睇

聽日會唔會8號波？

唔會

u jump i jump

買 分注入逢低溝

會死

U jump I in

咁我擺住先，睇聽日會唔會彈多d

Call啦！
牛仔你又震走

睇下對上一次HIBOR抽上之後HSI 點行
仲有USDCNH 6.8275 個支持好強

有料!

有call 啦
上星期五買黎對衝果d

我睇下熊B點睇先

小時一開波就有支針...
唔CALL LA

有料

反彈浪呀

唔明但應該有料

beat expectation, DXY 爆升 again

抽高之後唔係一直升？

要買牛係跌市先買，唔係好易奶嘢

驚驚
陣間又變番A 浪

我都係咁話
好像很厲害

我都覺得可能係呃人

睇黎要再上要補返裂口先

所以分注入

me 9 guess monster

幾點到？

500外

Cod正啊

升左一日就直隊

hibor its not overrange, consider it bro

屌你咁近係玩即市呀！
講過啦！

其實都係淆上證
當然可以自己行反彈

可唔可以圈d key位出黎
睇唔明

你今日係咪袋左成球野？

今日?
師傳咁易餵飽

向下食完2000點
再向上食千幾

等你好耐啦

請人含撚嘛

Fat fat

琴晚

回本啦喎

白老大感覺味道比較濃

好倉走
但又唔沽得
講撚哂

一直都唔明 但好似好有料

奶野3點要睇物理治療

都係, 唔可以當佢行完

背？

你真係好濫
條條撚都追住含

即係好似我咁吉倉

試吓三方對比 hibor hsi cpi

學你

佢勁過shawn

有排

有沒人好似我咁
今日沒落過場

屌

我

痴線
我先唔做啲咁嘅野

坐緊手機股坐定走好

吉倉最好, 唔會贏又唔會輸
0壓力

再睇睇先
呢個星期好多數據公佈
或者等270破左會入牛

點解富途無得玩期權咁白痴, 迫我玩牛

聽佢鳩噏啦

我日日都睇人執錢

Gay

未開市大家都咁淫

【大師午間教路】
大師話短期策略嚟講，好友同淡友都要步步為營，估計反彈浪會繼續，但可以分段去食糊，都係嗰句「不萬應萬變」！
#港股 #沈振盈 #貿易戰 #好消息 #好事成雙
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

拖地先啦

過埋今晚個trend應該會好明顯

即係爆上

我都睇睇先

等緊證券行姐姐打電話俾我
琴日打嚟我無聽到

你太慢手，唔好亂嚟

今晚土耳其好似又加息
唔會土爆會唔會再黎

炒期指

白巴 係放假先有得玩咋陰公
我果日行書店睇到期權覺得好搏大精深

好過我琴日輸錢

會，引牛

但要好小心,
如果呢幾日企唔穩27000
向下跌 一定有 接近 3-4千點空間

係呀
遲啲搵下有無英文地址單
開番個美股戶口

慢慢學，學完開個一通做吓long先啦

聽日衝唔衝到270

望到有料兩個字塔緊車都笑左出黎
你班友

大師今個星期交足電費

講咗等於冇講都有料

老美既數據哩期都無乜點令人失望過

你同我大啖啲索

跌啦

倒掛is coming

唔可咁淫呀絲打

升上去！！

人仔有料 拖低道期

你黎啦
好濃

有冇咁多呀, 汁男?

我都等緊

同路

唔可好屈

又數錢

今日再牛？

唔使啦，好野留返比正恩巴嘛

你隻call係咪平手緊？

1.31

梘液黎

彭巴你啲鐵皮屋最後點?

好勁 可唔可收我做𡃁

星期日打風

你射完又射對身體唔好架

你果D 好希?

鐵皮屋會飄起咗

之前你話過一輪先番黎, 仲以為你真係有排先番黎

好彩中午無入

爺西點解可以咁廢

爺西準備轉燈

大棍大棍落

我無乜料 點睇而家

望住今日個五分鐘圖 睇唔透

假反彈已完成

唔想

阿爺轉燈

爺西紅燈警告

上證廢撚到

沒理由咁既爺閪
會唔會係爺閪今次真係亮劍唔鳩同侵侵傾？

聽日爆上273咁多？

最後有無賣哂?

正恩巴想住？

有明顯頂 冇顯底 區間內 又升唔穿bb

加一張-1, 睇下運氣 AGAIN

266夠唔夠頂

大戶又想呃貨

轉燈了

3手牛過夜

人仔阿爺真係有料 咁都唔識升

爺閪永遠係熊軍最強嘅支柱

閪證

有冇最新牛熊圖, 想睇下,唔該

肯定有啲野發生

人踩人

又入番熊 今日左右開弓

今次真係好唔妥

又或者, 傾都無能力

好誇呀你

三點再見

阿爺好似放棄左自己咁

睇返原來尋日272熊一次過+700幾張

似比人撚左咁多次
今次想硬一次比人睇

可唔可以升返啲先
頭先入唔到熊

63485好好執

形容得好好笑

係有古惑，爺閪平時一定抽到無頂

自己預今日升200-300點

睇埋先
3點後

係囉
真係有啲野

只係做番自己

會唔會太多?

亮劍

背影女神 睇得出啲咩？

今日一開500點就真係多左

爛泥扶唔上柄

加果今日咁收市法 聽日都幾大機會倒插

唔會3點後又插

完美引牛

背叛熊軍既後果

300 點就引到, 抵果堆牛死....

爺西唔知等緊乜

港女都唔一定跟啦
無乜反應

熊字頭出黎啦!

熊市策略 加沽唔博反彈就唔會輸咁多

到

我無背叛，企中間，希望牛熊可以和平共處

9月13日(四) 12:42
【大師午間教路】好淡友都要步步為營

沈振盈：好淡友均要步步為營

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，常言道「夜期要嚟做世界」，而夜期周二(11日)晚亦做了低位，加上北水call孖展斬倉盤理論上開始收手，料港股可有反彈浪，情況與8月騰訊(00700)出業績前相似。

至於中美貿易戰，大師認為，特朗普早前再揚言對2,000億美元中國商品收稅，屬子虛烏有，因大家未係時候一齊「攬炒」。

另市場有聲音問「熊市下點解唔沽」？大師回應指，現時冇理由追沽1,000點，因為一挾倉會「死得好慘」，所以應衡量風險。他又指，港股在現水平好友淡友均要步步為營；若做了好倉現時未必需要急走，可等大市見27,200點才分段食胡。

走鬼啦

所以中間，兩邊蟹晒

阿爺要破多次前底?

企中間 咪好似奧布咁, 次次比人打囉

熊軍又然

連大師都睇272

港女跟呀爺插未？

我家下熊色衫

勸牛軍止左佢
真係有啲唔對路

屌佢啦, 9日先中半日

唔知點解我FEEL到你會升上27000 收....

一9定夾我張-1

啊爺比機會人入貨 好野

玩緊咩究竟

點啊爺爺 比個明確D既答案黎

今朝去咗開會, 由+30跌到去而紅燈

唔！鳩！同！侵！侵！傾！

又震走d牛再上 次次都係咁

爺西燈制又壞

一底比一底低wo ching

我等緊大天使號救命

有沒清今朝膠追左架？

on9廢撚到
轉燈

Sing!

DLGH 唔係真係國家隊收貨丫?

freefalldom
射死你班牛軍

真係次次開市入熊都贏
可惜我沒

2點會準時爆上

國家隊平均買入價係上證3400到 15年個d仲蟹緊

逢高加沽

日日都開熊

冇力上返

反彈浪係咪已經完左

金沙升咁多, 好想PUT

佢吹自己養老金係股市賺錢 我都唔知佢點賺

信大戶
上271

升高d na

不停印銀紙

有邊次轉角升上證唔跌？

係 熊3宜家

保持隊形

屌爭一格入唔到熊

集合緊能量

アルカンジェル 唔得閒理你

DLGH 點解

咁你知點做啦

700

但師兄你買熊喎唔係咩

無用野

我即市唔撚過夜

Day low 加熊

唔敢食tea 人仔上證咁樣樣既

唉屌隻熊又彈返上返去

又升番既? 我開-1 真係....

好邪呀～果然翁！

有料！

有料 解釋得咁好